陳同佳今晚唔知心情點

放完出黎再去台灣判死刑

要幫佢出不自殺聲明

出到黎出本書講下點殺人同撚到班港柒死下死下 應該搵到食

日本殺人犯出書「懺悔」大賣25萬本出獄爽撈4千萬日圓版稅

綠帽佳本書就乜名好？
<<綠佳>>？

連登仔要出埋不私了聲明

獅鳥之父

寫緊自傳

改變世界的男人

以目前僵局，佢只要唔去大陸、唔去台灣、唔去同台灣有司法互助協議嘅五個國家，佢就係一個完全嘅自由人。

香港市民憎恨林鄭同差佬，更甚於陳同佳，我又唔覺得真係會有人私了佢。

陳同佳 為人咸濕，偷生怕死。
絕不做出自殺行為。
平常唔會外出游水！
對lan線極為討厭！
平常食飯後不會收埋餐具回倉。

牢中獄見到綠帽陳都深表同情。
對佢愛護有加。
為人處事積極，每樣野都會諗到解決方法。
毫無先天及後天精神病。（性病另計

如有任何不測，必到追蹤保護者到底。

帽子戲法梅開二度
間接令港豬覺醒
最接近神嘅男人

我諗林鄭想拆英文呢個陷阱,除左令佢被自殺之外都應該冇其他方法

聽日去脫墨

派帽俠先係神

我訓得好好，放心

都話佢自唔自首係佢自己選擇

割左粒墨就冇人認得啦

唔自首，可能俾人用洗頭艇夾返大陸

人肉核彈

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

香港

要改d後悔之類既名先多人買。

直接叫 [對不起」

所以其實佢留喺香港係冇問題，仲可以大模廝樣咁講「我想自首㗎，人哋唔收我咋！我都冇辦法。」